交通問題 極緊要

點解班狗識得搞我地既交通，我地唔識搞返佢地？要以其人之道 還治其人之身。啲車都舊啦，都係時候要換下班狗無左車，仲撚辛苦過我地啦啲裝又重，行又行得慢

推

我都諗過好耐
如果狗車著火
啲狗有冇需要留架車做呈堂證物
如果要, 佢邊到搵第二部車代替?
唔果唔洗, 係咪會冇證據然後告唔入手足呢

真呀，其實斷佢地交通，佢地仲唔方便

我地要贏，真係要係各方面入手架啦

推呀幫手推呀咁多位手足

push

大家要有呢個概念呀

狗屋閘

佢無左車，要運啲狗去第度都難。當然佢個閘都要搞搞佢啦

支持坐火車
不過大家留意返 對面無限資源
支那一架架車做比佢地有幾難

幫手推推呀手足

幫你手推呀

我知呀，我地可能夢中相遇過

謝巴打

老鼠膠

快閃狗屋火魔法

小兒科啦

最想都係火燒連環船

見狗車應該出魔法

Sure la 或者未出前快閃狗屋火魔法

因為斷佢交通，佢真係會好撚麻煩

Push

感謝手足

TUI

推呀

ok

幫推

Is ok??

撳車身緊急制 停低任玩

手足都有研究過下咁喎

重要安全資訊 人人都要識

岩呀

狗隻學毛爺爺行路走路啦

就係想咁咋嘛

推爆

手足

好浪漫

天氣涼了 要有糖分補充一下

我淨係知車胎既側邊穿左，成條胎都無得補，要報銷。。。

發夢對付衝車方法 用2個行山鎖 頭尾用鐵鏈鎖住司機位鐵絲網同燙門鐵絲網 要夠緊 門會卡神住開唔到 唔係架架車有得鎖剪 記得鎖2邊 法師再做野 希望大家幫手傳 無車transport佢地難打好多 車又無得狂買 希望有高手教點快速火堯車

輕輕一推

支那車送比佢地 佢地都未必敢揸啦
你估班仆街真係愛國咩 謝狗都爭住去享受自由嘅空氣啦

真呀手足，無車佢地好難同我地打架

聽朝起身再推希望手足幫我推上熱門

學識打爆倒後鏡先講，次次都亂咁扑。

pp

訓前一推 唔該哂咁多位手足

集思廣益 大家一齊諗下可以點

如果交通搞得掂，我地打游擊既贏面大好多

如果佢哋交通收咗皮 我哋贏面真係會大好多

燒埋私家車唔該

打火機入面有粒打火石 一打落玻璃就爛 好細粒的

都係個方向

千其唔好

除咗濫塞之外好難斷。。。
tg狗私車牌成本書咁厚

未計可以免費搭黨鐵 唔洗俾南亞捉

推十下呀要10

9

00000000

7

6

5

4

三

二

最後大大力一推

佢地van仔旅遊巴都出過 其實好難搞得哂

講示威真係要向支那學習

支那一唔強硬維穩根本就即解體

各區搞
自己果區自己熟路，有咩事上fd度又得，係手足後樓梯避下又得
分散狗仔人手，唔會一野比人打散
邊區多狗就be water,第二區安全就action

兄弟爬山，互補不足

真

佢地有可能徵用其他部門d 車或者搵旅遊巴運， 實際用途不大不過睇落去係震奮民心

準備路釘，減低狗車同狗行動力

佢地可以租大巴

佢地搭黨鐵就得

呢+既車肽中釘都係慢慢漏
所以短時間影響不大
而且粒釘要好長先真係會漏

yes, 黨鐵

佢地坐黨鐵

有行動基地 專門擺車 5好去搞呀

P牌推唔到